kfc叫左個雞皇飯黎左個菇飯，好撚難食

菇飯>>>>>>>>>>>雞飯